# Тесты для лабораторной работы № 02, Задание № 01

## Входные данные

1. Целочисленные числа (размер масива n)
2. Целочисленные числа (элемент в массиве)

## Выходные данные

целочисленные числа (произведение)

## Позитивные тесты

1. 01 - тест с положительными числам
2. 02 - тест с отрицательными числами
3. 03 - тест с 2 числами нечетными
4. 04 - тест с 1 число нечетный а остальные четные

## Негативные тесты
1. 01 - размер массива больше 10
2. 02 - размер массива меньше 0
3. 03 - в массиве нет нечетных элементов
4. 04 - входные данные не правильно
5. 05 - неверные вводные данные (размер массива)